[突發]已經有magsafe尿袋

係淘寶睇到comment 係咁屌佢廢 都係等apple credit 左個d 先啦

想要apple或者belkin出

okay wor

我信apple會出

等apple

帶尿袋唔帶充電線嘅傻西瓜福音

LINK?

肯定叉得超慢

等 Apple 自家出, 一定 support 15W 差電

咁細隻一定叉唔到幾多
除非學airpods咁 個magsafe尿袋都有個充電盒
不過有啲on9

諗得過
可以一個case叉2-3片呢D尿袋
好似以前帶電池出街

外形幾靚，如果有圓形更好

COMMENT 話唔多掂, 叉得慢, 又叉唔得多